報工傷同判傷

小弟上個月返工整親，救護車來到公司送我去醫院
要留院，病假超過7日
出左院兩個禮拜鬆啲，都未收到勞工處消息
打去問（試左幾個電話先通,唔知係咪關WFH）,話老板未報
想問
1. 老板報勞工處工傷14日限期係計日曆日（calender day)定係工作日（即係一至五，唔計紅日）？
2.我可以自己報勞工處？
3.仲有咩要做？

1. 每一日
2. 可以
3. 同上

直接問你老闆報左未啦

判傷係咪放完病假先做？

應該等開完medical board先判？

請問咩係medical board?

如果多過7日sl 勞工處會召開medical board評估工傷程度 然後就判傷 好似係

報左勞工處之後有咩要注意

被公司玩嘢

判傷有排
最快都一年半載

但係都照報先?

係 如果你而家唔補第時會俾人屈你呃工傷

從公司嘅角度
你隊鳩佢 佢仲唔玩鳩你想你辭職？

[/member]

報左工傷老闆唔可以炒你同埋唔可以唔出4/5糧比你
你keep住拎醫生紙就有錢收

已收到勞工處封信約見medical board評估工傷程度 然後就判傷
唔同意收入，有無注意地方

同時勞工處意外組約談，有無咩特別留意?

工傷醫療費要21日發還，有無限期?

因為放緊病假，唔想親身返去公司

無限期

你搵左工傷律師未 搵定

請教：因工受傷
醫療費，超出 僱員補償法律 上限（即係港幣$300）
但係公司仲有 集體醫療保險（有90日限期）。
請問這種情況，申領次序應該係
A先拿勞工保險，再申請集體醫療
B攞左集體醫療，回頭再申領勞工補償